人生好多問題，點傾訴都唔及狠狠地打一次飛機

諗住d正到癲既女
自己永世都溝唔到既女
射個下真係好似冇野再值得追求

射完呢

打完之個啲cool down 時間點算

打完再聽首無盡空虛，緊住沖涼瞓個靚覺

岩，一打解千愁

樓主嘅意思係咪即係叫我地推介av俾你

good idea

淘隻飛機杯